有無現場朋友可以關心英旗婆婆

好respect佢

始終係老人家 唔似我地體力無限

如果狗發爛渣 想有朋友可以保護婆婆

唔該 香港加油！

push

Push

Push一push